［你講我寫］用app寫字

做緊野不定時寫核突字
中英日文不限，唔好長到成篇文咁就得
想練下用電話寫野

Time will tell you how much I love you！

銅痛桶同童

Thank you

我個名

我個nr

名

Lm

Do or not do There is no try

At the least you don't tell me a lie

留給我日後用來形容前面境況

樓豬

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡